「道德撚勿入」「上車機會」係時候推晒D廢老打科興，中獎死左可以拿300萬

市民續接種科興：生死有命唔使驚 長期病患市民：要問過醫生 繼續有市民到場接種科興疫苗。有長者認為死亡事件是「萬分之一」，加上未證實與疫苗有關，他亦無長期病患，感到放心。有長者就認為「生死有命」，認為國產疫苗始終最適合中國人，「唔使驚」。有血壓高和心臟病的長者，就指本身想接種疫苗，但現時要先問過醫生。有年輕人陪同婆婆到場接種，指有長期病患的父親，本身打算稍後接種科興疫苗，但現時會「睇定啲」，或會接種另一種疫苗。

原文網址：

睇完紅字明白左D野老人家與奇擺係度等死，不如送佢去打大陸針搏一搏，隨時脫貧乜事都冇又可以做孝子，幫親人防疫（雖然成效極低）。
成件事一舉兩得，老人家死左又可以益後人發達。好過留係度獻世。

後生仔有錢就可以了做自己喜歡做既事，移民又好做乜都好。幫自己夢想成真，努力少幾十年。

係，道德撚可能睇完覺得搏賠償好仆街，但呢個世界賺錢既，有邊個唔仆街？
有能力既人咪又係踐踏其他平民既屍骸向上爬。

去下打針現場啦。呢個就係真正既社會。道德規限從來都只係政府用來維穩用既工具來炸。

用科興針，殺一個廢老藍絲，幫自己賺幾百萬，何樂而不為。
我驚有人睇完呢單野，怕政府唔再用科興，拿拿臨趕住推撚埋老豆老母去打TIM呀

你點害香港人的？

你點推的

全民推廢老打科興大行動

你點殺的？

可憐天下父母心

Yes Sir !

Sorry Sir

留下的是一份心意

打 往死裏打

錢真係易賺

單新聞已經有後生仔，好醒目咁趕住推阿婆去打針了

佢點死的

一定要中

直接話打死左,屋企可以有間公屋,應該好多人仆到去.

等睇孝子等錢洗，一車車輪椅推入去打科興

唔打唔得，政府呼籲的

爺爺，你之前咪話想幫我供樓嘅？你要身體健康先得㗎，不如我陪你去打疫苗啦

btw,你點知的

冇事就做孝子，出事都係做孝子

孝子，你今日做左未？

打針死的，林鄭賠錢

屌 屋企人已經唔打
班廢老真係好撚怕死

政府公布最新疫苗接種情況數據，截至今日零時零分，過去24小時，再多1宗送院個案。而截至晚上8時，今日共逾1.3萬名市民接種第一劑疫苗，自2月22日以來，累計逾4萬名人士接種第一劑疫苗。預約方面，截至晚上8時，今有逾1.8萬名市民透過網上預約接種第一劑和第二劑疫苗，自2月23日以來，累計逾25.4萬名人士預約接種疫苗。

新增需送院的接種者為1名84歲男子，他在九龍灣體育館社區苗接種中心接種疫苗後，感到頭痛及出現血壓高，經初部照料後，下午1時45分被送往聯合醫院，情況穩定，毋須留院。

準備又多一個手足拿300萬

大人，係人都會死㗎喎

屌好想老豆老母快啲去打科興

唔愛國啦

阿婆阿公都打埋就啱嫁喇

快撚啲說服佢啦，幾球嘢㗎。
又可以防武肺

屌你老母快啲去打啦
人壽遺產連埋科興烈士獎金全部俾晒我

上靈車就有

老野上靈車，後人上車

又可以幫國家清蟹貨，又可以清除人口老化，正苦雙贏

中獎就有錢分，唔中獎又可以做孝子陪老人家打針
後生仔都雙贏

老人家打科興快快俾屋企人睇

原來大陸60歲以上冇得打
香港老野做白老鼠

呢鋪正，真係可以推老人家去搏賺賠償了

呢啲叫環保上車法

領嘢瓜撚埋都未必有得攞㗎

為上車可以去到幾盡

個個爭打科興

呢D後生真係進取

真有孝心

愛國係一門生意

係上車機會

孝義永在心啦
呢啲嘢

鳩sir睇左184一拳超人未？有冇想屌佢老母既感覺

個合同係點?一定有錢收?